
                      Es una buena película aunque al principio me aburrió un poco, pero conforme se va desarrollando va creciendo el interés. Es verdad que esperaba algo más de ella pero está muy bien realizada y los actores estupendos. Recomendable.
        
            